Facebook專頁漢娜在翻譯的確幾高質

無厘頭得嚟又幾搞笑

邊個負皮

link

唔好笑咩

條女都唔錯
但已為人妻

同１００毛差唔多
左抄右抄

真係唔知

真人都幾好j

《神勇飛鷹俠》果張唔明

超人個啲先好笑

呢啲係翻譯專頁，另外台灣好色龍， Tony Chau 都差唔多，不過起碼人地會落番 source

Sorry

並不好笑

短髮加10分

本身打算負皮，見到最後嗰個紅葉

雖然都無比正皮